魚既整法嚟講，蒸一定無得輸

條魚蒸得好，一定比刺生更好食

可惜日本仔唔識蒸魚，如果唔係

用佢哋新鮮海魚再加廣東蒸法，真係令人垂涎三呎

啱啊

酒樓蒸魚
屋企人識整

最鐘意食酒樓啲魚鼓油，真係特別好食，巴打可唔可以教下細路？

Agger
好撚正 想學野

又唔係我識整

老豆做廚房，教過我整

啲鼓油係畫龍點睛

求教學

一定要新鮮，十分鐘起獲

惠康百佳買枝蒸魚豉油,熱獲兜兩兜淋上碟

*係兜D豉油

蒸魚個碟啲水唔好倒曬

條魚夠新鮮就係 唔係就

留名

靚魚根本唔洗落野
少少薑加鹽已經ok

無乜好教
都係生抽，少許糖，落鑊炒起

薑會令d魚肉霉架！

只係鐘意食煎魚

街市買點都要加小小，唔係好腥

蒸魚豉油畫龍點睛

薑係用泥舖底蒸 會多個香味同除腥

煎都好食
我老母最撚手

仲要有酒樓果隻䓤絲同埋薑絲放面，上碟之後淋滾油，用埋碟入面啲魚水溝豉油煮個蒸魚豉油汁再淋上去